HKU mech做 building services 嘅問題

是咁的，細佬我係一隻後門狗

咁我今年九月會入hku mech senior，mon咗

好耐post，問過好多關於mech做bs嘅問題，

但始終都有嘢唔明，所以開個post問吓

如果要行hkie bss scheme a嘅話，應該要

take哂所有bs嘅electives同兩科relevant嘅

free electives，呢個我係明白嘅，但後尾

見有巴打話要讀top up courses，仲要去poly

或者city讀，如果要讀，應該讀邊個course?

之前又見有巴打話hku只係差一科lightening

咁我淨係報lightening就ok ? 定係一定要補返

個master?

另外，聽聞hkie非常難考，如果我想考英國

牌，係咪一定要master?

hku mech走去做bs consultant難唔難，我見

contractor 都係poly bse嘅世界，client應該

無機啦

問咗好多問題，我本身好鍾意mech，但又唔

想畢業就失業，所以先決定做bs狗

希望有巴打可以答吓我呢個迷途後門狗

巴打係做consultant定contractor?

推

小弟建議你first degree 先hku mechanical 後再補過BSE taught master

利申 bse engine 仔
Ive HD bse
First degree Polyu bse degree

輕輕一推

搭單問下mech degree做bs 考唔考到mech牌

屌你個排版做乜鳩

點解完左一句唔落下一行，係都要
打幾粒字先落。

sor ar巴打，我用手機打㗎，我自己睇就好正常

咁大個人都唔識去hkie個網了解行bs scheme既條件
認真你hku mech做唔到client慘過食屎

無信心入client就唔好入hku, 出面d人唔鐘意請hku, 無client offer就好大機會失業

巴打我有睇㗎，只不過佢都係寫要top up courses，我想知得detail小小

要補哂風火水電 ? 咁我不如直接讀master算

補兩科夠

push

我打咁耐SUB仔工，都未見過HKU人(以IVE及POLYU,Oversea人最多。UST都有，但都係2nd low)
但見過MAIN CON如十三力興會有HKU。

利申
Ive EE HD bse
Polyu Speed mech degree year one

Poly mech